啲印尼仔係咪痴撚線 燒著個椰子當波踢

椰子是無辜的。。。

以為自己發緊夢

可以拎去野餐玩
唔知到時有冇人想踢友誼波

最尾

豪炎寺 烈焰龍捲風

一定要onetouch

樓主係咪想約我地去踢波? 我準備椰子 其他野你準備

人地武力升級 先好咁做

火焰射球 型撚到